<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>diraven.github.io</title>
    <link>https://diraven.github.io/</link>
    <description>Recent content on diraven.github.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>uk</language>
    <atom:link href="https://diraven.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Про сайт</title>
      <link>https://diraven.github.io/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/pages/about/</guid>
      <description>Мета проєкту - створення такої собі скарбнички думок, ідей, заміток, спостережень та міркувань. Першочергово - для особистого користування. Якщо тобі придадуться якісь думки та ідеї - користуйся на здоров&amp;rsquo;я як вважаєш за потрібне в межах ліцензії вказаної вгорі сторінки.&#xA;З очевидних причин, не претендую на істину в останній інстанції. Я звичайна людина зі своїм життям, своїм досвідом та своїми поглядами. Які, очікувано, не зобов&amp;rsquo;язані співпадати з твоїми. І це ок.</description>
    </item>
    <item>
      <title>¯\_(ツ)_/¯</title>
      <link>https://diraven.github.io/pages/shrug/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/pages/shrug/</guid>
      <description>Все що ти знайдеш на цьому сайті цілком і повністю являється особистою думкою та/або досвідом автора. Або людей яким автор довіряє. Користатися тим чи ні, яким чином і в якому обсязі - виключно на совісті читача, який, власне, і несе відповідальність за власне життя і здоров&amp;rsquo;я.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Posts by Category</title>
      <link>https://diraven.github.io/pages/category-archive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/pages/category-archive/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Posts by Tag</title>
      <link>https://diraven.github.io/pages/tag-archive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/pages/tag-archive/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Zettelkasten</title>
      <link>https://diraven.github.io/posts/zettelkasten/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/posts/zettelkasten/</guid>
      <description>Цеттелькастен - методика організації знань та ідей. Така собі мережа взаємопов&amp;rsquo;язаних карток які посилаються одна на одну. Подробиці та детальний опис як воно працює можна знайти в інтернеті1.&#xA;Цеттелькастен дозволяє &amp;ldquo;вивантажити&amp;rdquo; з голови частину інформації в досить зручному форматі. Завжди можна повернутися до замітки та доповнити її. Якщо викласти думку на папері чи, наприклад, в файлах - вони перестають кружляти в голові. Очищають розум і звільняють місце для чогось ще. Допомагає залишатися сфокусованим на важливих на даний момент речах, а все решту скласти в отаку от бібліотеку-архів, де воно не лишиться і чекатиме свого часу.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Рекрутерам</title>
      <link>https://diraven.github.io/pages/recruit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://diraven.github.io/pages/recruit/</guid>
      <description>Щиро ціную ваш та свій час, тому одразу до справи: на даний момент активно не шукаю нової роботи.&#xA;Тим не менш, ідеальна позиція для мене включатиме:&#xA;Невеликі продуктові компанії, в т.ч. стартапи. Горизонтальну структуру в компанії, можливість взаємодіяти з CEO/CTO та ін., за необхідності, без посередників. Високий рівень взаємної довіри. Парт-тайм, до 20 годин на тиждень. Відсутність обов&amp;rsquo;язкових овертаймів в культурі компанії. Форс-мажори ніхто не відміняв, звичайно. Віддалену роботу без вимоги відвідувати офіс.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
